股下聽日香港有幾多單確診？！

今日9個 假設一家三口連埋老人 再各區都有 街市 茶餐廳 商鋪 公廁

聽日起碼200人

0

So, what?

已慣，無有怕

每日都有人確診傷風感冒

升

7.5
8.5
10.5

連續20日0本地確診
21日再有新個案後
再loop

一月就唔知咩事者

而家驚閪咩

樓主可能買左好多put

21

0

恐懼撚煩到西

相信政府

驚閪咩，死亡率咁低，咪當急性感冒lor

can u see Brazil。。。

屌，體質弱